軍事委員會葛蘭姆：川普欲本任期解決北韓危機 不排除動武

議員：川普欲本任期解決北韓危機 不排除動武

發稿時間：2018/05/21 20:16 最新更新：2018/05/21 20:16

（中央社華盛頓20日綜合外電報導）美國聯邦參議員葛蘭姆（Lindsey Graham）今天說，美國總統川普希望在本任期內解決北韓核子危機，倘若外交手段失利，川普可能會動用武力。

根據「韓國前鋒日報」（Korea Herald）網站報導，葛蘭姆告訴「福斯新聞」（Fox News）他日前和川普的對話。

葛蘭姆說：「他說他要在首任任期內終結這場衝突，過去其他總統通通被耍著玩。」

「3天前，川普總統告訴我，他想用雙贏方式解決…他認為這不無可能，但倘若他們退出，我們就要在他的首任任期內，終結北韓對美國本土的威脅。至於怎麼作，我就留給你們猜測。」

川普和北韓領導人金正恩6月12日將在新加坡舉行峰會，討論北韓非核化議題。但北韓上週不滿美國試圖強迫平壤當局單方面非核化，揚言將退出峰會。

葛蘭姆是聯邦參議院軍事委員會（Armed Services Committee）成員，他強調川普不會被耍著玩。

「倘若他們耍川普，倘若他們想不把川普當回事，倘若他們試圖耗盡川普的時間，我們將會爆發衝突，時間將在他首任任期內。」

他說：「我有十足信心，因為不能一拖再拖。」

葛蘭姆說，美國無意推翻北韓的金氏政權、促成朝鮮半島統一，或希望北韓實施民主。

「我們只要他們放棄核武計畫，停止韓戰，營造雙贏局面。」

「倘若他們爽約，外交手段將告終。倘若他們現身，卻試圖玩弄川普，這意味著只剩下軍事衝突的選項。倘若我們和北韓開戰，他們會輸，不是我們。」

葛蘭姆也警告中國，切勿將北韓當成和美國貿易談判的籌碼。

他說：「中國和北韓有機會以雙贏方式，結束這場衝突，若沒有很快解決，將會是一場災難。倘若爆發戰爭，將會在中國的後院，而不是美國。」

葛蘭姆還說，美國駐守南韓2萬8500名美軍，不會因為和北韓達成核子協議而撤守，因為這些駐軍是區域穩定的力量。（譯者：劉淑琴/核稿：林治平）1070521

金仔有雜種 未驚過

又靠嚇

真係唔信囉

被呃太多次 唔會再信
trust you once
shame on you

trust you twice
shsme on me

trust you third
fuck you

肥仔晚晚訓唔著，唔知聽侵侵話定xi朋友話

幾得意喎

同金仔傾唔埋就開拖

但而家真係似發生緊頭三句既野喎，
下面再講既亦好實在唔係假

軍方好buy川仔

因為比佢地自由發揮

唔使好似黑鬼係度果時縛手縛腳

共產主義乃劣質主義！解決中共必先解決北韓，斷其羽翼，再謀後計，當今共產國家必須要被消滅！

屌你老美

正宗攪屎棍大國

真係會郁？
中共🇨🇳會唔會幫朝鮮🇰🇵

口交部用口幫

根本黑鬼應該一早郁朝鮮🇰🇵
而家要侵抆蘇州屎